（集思廣益）請幫700股王 新290蚊底起一個有創意既名

咩鑽石 咩能量已經out dated

窮到賣埋條底

幫定285諗啦, 290穿架啦

出季績前，買700 要3思

4蚊 vibranium 底

今日就穿底

出左季績有理無理9沖勝率好大